推到16/5 - 梁靜茹新專輯 《我好嗎？-太陽如常升起》

我好嗎勁好聽 狂loop
靜茹

連契弟張曉明都話支持

點解咁少人討論架？
我好嗎超好聽

梁靜茹給你的勇氣？

我愛梁靜茹

我好嗎

推

由佢放上youtube果日就開始，每日都要聽兩三次先捨得訓

延至5月21日推出

聽左十幾年
我好嗎有返以前d feel
結婚之後果堆完全冇

無錯

呢個真, 之前短紫髮嗰期真係無眼睇, 嗰次黎香港開con都無去睇
靜茹返黎喇

佢ig story仲寫緊516

Digital 真係516，實體碟先至係521

online streaming 都上左

喊左

繼續loop 緊我好嗎

10首歌都唔錯

慢冷真係好聽到傻❤️
梁靜茹已經好耐冇出新歌
原來好掛住佢嘅歌

真係好正狂loop,原來已經七年
姚若龍好尾機

呢隻要買了

我都等緊

訂左等21號拎

完整的我

Loop 完我好嗎到loop 慢冷

慢冷正撚到

希望呢首會做主打 好正

loop緊

係咁loop慢冷

最後嗰句 慢冷的人啊

會自我折磨

等緊21號買實體RIP落player

+1

入手了

我岩岩都係信和入手

我們不再見了 自顧自活著

而家係咪冇人聽靜茹？

我好嗎 聽到想喊

已入手

暫時覺得成隻碟首完整的我最好聽
之後到我好嗎，慢冷，如愛所願同以你的名字呼喊我都算好聽

有個ex好鍾意fish
對上一隻碟嗰陣仲同緊佢一齊
咁就7年

隻碟好過上兩隻好多

愛久見人心果隻碟我覺得愛久見人心，偶陣雨，會過去的都好聽， 再上一隻碟情歌沒有你就我都好認同真係無一隻歌岩聽

過往真係成隻碟都覺得好聽既我覺得係「崇拜」，其他碟唔知點解都係有兩三隻歌覺得好似唔太適合佢唱咁

今次 慢冷 同 我好嗎 都幾正

希望黎緊有演唱會

應該出年有啦

崇拜都係我最愛
對上兩隻碟連loop都冇咩loop

好耐無見過魚po
必須留名